有冇人中意聖劍傳說3

好中意呢隻game,爆左7次

呢隻野，對我黎講，都算有緣無份

95年尾出超任版，當時已抄左碟玩，全日文就梗啦，再使成$50(對於當年窮苦學生已唔算少錢)買份老翻影印攻略，都係唔知做乜鳩，加上畫面好差(唔關隻game事，係我當時部古董齋PAL電視機太垃圾)，嚴重影嚮遊戲體驗，棄。

N年後，有人做左漢化版仲要係正體，唸著喺PC用模擬器覆佢老母桌啦，點知個操控感好差(點差我唔想講喇)，再棄。

希望今次重製品有好體驗啦。